黑警殺人! 跳橋真相

留意返14秒開始 示威者跳橋 白衫警察 退後 當時退後白衫 沖最前 但救起示威者嘅時候佢企最後 示威者係由 退後白衫後面其他警員救起 佢有咩資格做警察？ 唔想孭鑊？ 直頭連做人資格都冇 各位絲打幫下眼睇下我見到嘅係唔係 事實嘅真相 推到有人見到為止

一定要不斷傳開去，黑警掟細路落街！！

最清楚嗰段竟然係明報捕捉到

聽講細路俾人搵左，係咪咁撚痴線

屌你老母黑警 推

push

😭

你段字只係不斷話條友鳩縮唔救 冇資格做警察同做人
咁又同你話佢殺人有咩關係事實係佢鳩縮一定係仆街 但亦都冇推個細路落去

推

佢唔衝上去 會嚇到個細路跳？

被班癲狗逼到跳樓
仲要被人拉返差館

咁你鬧人仆街需唔需要條友真係仆咗喺條街度？

岩啊 所以應該係話鳩佢地d追捕手法同動機好撚恐怖同有問題
但樓主講到殺人 掟細路落去就over左囉

反擊啦香港人

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

條白衫唔止over咗囉 我諗你放錯重點囉

快啲backup 一陣明報delete條片

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

我個人睇法
今次好彩救得返個細路，萬一今次跌死左
個差佬既行為一定係最大責任
所以指控佢殺人我認為冇問題

屌你老母黑警

up

仲笑，屌佢老母

我冇嘢講

pish

push!!

黑警想殺人？

Backup? 條片播唔到